{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000879",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신라스테이 서초 운영 정책"
    },
    "text": "15:00にチェックインする必要があり、チェックアウトは12:00です。 身分証明書をお持ちでないとチェックインができず、小人は満12歳以下で1人のみ宿泊できません。 19歳の未成年者は両親と一緒に宿泊しなければならず、予約のキャンセルや払い戻しはできません。 カフェでは朝食バイキングとランチバイキングを提供しており、夕食ラウンジ&バーとエグゼクティブラウンジでは食べ物と飲み物を楽しむことができます。 フィットネスセンターは06:00から23:00まで運営されており、駐車は1部屋あたり1台まで可能で、追加駐車時の費用が発生します。 無料Wi-Fiを提供しており、客室は禁煙です。 特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインするために必要なものは何ですか？",
            "answer": "身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "小人の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "小人は満12歳以下で1人のみ宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "19歳の未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "19歳の未成年者は両親と一緒に宿泊しなければなりません。予約のキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "レストランで提供される食事はありますか？",
            "answer": "カフェでは朝食バイキングとランチバイキングが提供されます。夕食ラウンジ＆バーとエグゼクティブラウンジでも食べ物と飲み物を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターの営業時間はいつですか？",
            "answer": "フィットネスセンターは06:00から23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、1部屋あたり1台まで駐車できます。ただし、追加駐車時には費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室のテーマはありますか？",
            "answer": "特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 238,
        "QA": 366
    }
}